27集深宮計竟變普通話配音 中國網民：「你最好给我改回粤语，不然杀你全家！」

仲惡過連登仔

唔講粵語？殺你全家！

一向覺得拎人地網上留言打飛機好撚低賤，幾隻small potato講句嘢都咁大反應

值得學習

如果係習總要求咁佢係咪要殺習總全家

tvb都好睇
支那人係咪食開屎

一向覺得大陸啲small potato講野先真番少少

唔通信啲大陸社評同cctv咩

佢地真係好慘架，得d垃圾抗日劇 愛國劇睇